去遊行仲要po上ig sc嘅人係咩心態

你係真係為香港嘅 就專心遊行 小心身體 但大部分都係去打卡嘅 拍片影自己同嗰fd遊行梗 係咪覺得好威？ 仲有我身邊好多朋友成日問有冇人陪佢去遊行 無人陪就唔去 尼啲又係咩心態 宜家係去遊行定去玩？ 如果係去湊熱鬧就唔該你返屋企 香港唔需要你

咪就係 屌佢老母見到就燥

知唔知咩叫網絡號召啊，網絡影響力幾大知唔知，你以為仲係民國嗰陣靠報紙既民運？

仲分你老母化